<resources>
    <string name="app_name">M-Tech Akademi</string>

    <string name="heroes_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Web Developer</item>
        <item>Desain Grafis</item>
        <item>FotoGrafi</item>
        <item>Jurnalis</item>
        <item>Studio Musik</item>
        <item>Videografi</item>
        <!--        <item>Soedirman</item>-->

    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Jurusan Akademi bidang Web Developer adalah program pendidikan yang dirancang untuk mempersiapkan siswa dalam menguasai keterampilan dan pengetahuan yang diperlukan untuk menjadi seorang pengembang web yang kompeten. Program ini biasanya mencakup topik-topik seperti pemrograman web, pengembangan front-end, pengembangan back-end, desain web, basis data, dan pemahaman tentang berbagai bahasa pemrograman dan kerangka kerja yang digunakan dalam pengembangan web.Jurusan Akademi bidang Web Developer adalah program pendidikan yang dirancang untuk mempersiapkan siswa dalam menguasai keterampilan dan pengetahuan yang diperlukan untuk menjadi seorang pengembang web yang kompeten. Program ini biasanya mencakup topik-topik seperti pemrograman web, pengembangan front-end, pengembangan back-end, desain web, basis data, dan pemahaman tentang berbagai bahasa pemrograman dan kerangka kerja yang digunakan dalam pengembangan web. </item>
        <item>Bidang Fotografi merupakan disiplin seni dan teknik yang berfokus pada penciptaan gambar-gambar visual dengan menggunakan kamera. Jurusan atau program pendidikan dalam bidang fotografi memberikan pengetahuan dan keterampilan yang diperlukan untuk menjadi seorang fotografer yang kompeten dan kreatif.</item>
        <item>Bidang Fotografi merupakan disiplin seni dan teknik yang berfokus pada penciptaan gambar-gambar visual dengan menggunakan kamera. Jurusan atau program pendidikan dalam bidang fotografi memberikan pengetahuan dan keterampilan yang diperlukan untuk menjadi seorang fotografer yang kompeten dan kreatif.</item>
        <item>Jenderal TNI (Purn.) Gatot Soebroto (lahir di Sumpiuh, Banyumas, Jawa Tengah, 10 Oktober 1907 – meninggal di Jakarta, 11 Juni 1962 pada umur 54 tahun) adalah tokoh perjuangan militer Indonesia dalam merebut kemerdekaan dan juga pahlawan nasional Indonesia. Ia dimakamkan di Ungaran, kabupaten Semarang.</item>
        <item>Sebuah Studio Musik adalah fasilitas khusus yang dirancang untuk merekam, mengedit, dan menciptakan musik. Program pendidikan atau jurusan dalam bidang studio musik memberikan siswa pengetahuan dan keterampilan yang diperlukan untuk bekerja di industri musik, baik sebagai insinyur suara, produser, musisi, atau dalam peran lain yang terkait dengan produksi musik.</item>
        <item>Bidang Videografi adalah disiplin yang berfokus pada pembuatan video, film, atau konten visual bergerak dengan menggunakan kamera video dan alat terkait. Jurusan atau program pendidikan dalam bidang videografi memberikan pelatihan yang komprehensif untuk mempersiapkan individu menjadi seorang videografer yang kompeten dan kreatif.</item>
        <item>Jenderal Besar Raden Soedirman (EYD: Sudirman; lahir 24 Januari 1916 – meninggal 29 Januari 1950 pada umur 34 tahun) adalah seorang perwira tinggi Indonesia pada masa Revolusi Nasional Indonesia. Menjadi panglima besar Tentara Nasional Indonesia pertama, ia secara luas terus dihormati di Indonesia. Terlahir dari pasangan rakyat biasa di Purbalingga, Hindia Belanda, Soedirman diadopsi oleh pamannya yang seorang priyayi. Setelah keluarganya pindah ke Cilacap pada tahun 1916, Soedirman tumbuh menjadi seorang siswa rajin; ia sangat aktif dalam kegiatan ekstrakurikuler, termasuk mengikuti program kepanduan yang dijalankan oleh organisasi Islam Muhammadiyah. Saat di sekolah menengah, Soedirman mulai menunjukkan kemampuannya dalam memimpin dan berorganisasi, dan dihormati oleh masyarakat karena ketaatannya pada Islam. Setelah berhenti kuliah keguruan, pada 1936 ia mulai bekerja sebagai seorang guru, dan kemudian menjadi kepala sekolah, di sekolah dasar Muhammadiyah; ia juga aktif dalam kegiatan Muhammadiyah lainnya dan menjadi pemimpin Kelompok Pemuda Muhammadiyah pada tahun 1937. Setelah Jepang menduduki Hindia Belanda pada 1942, Soedirman tetap mengajar. Pada tahun 1944, ia bergabung dengan tentara Pembela Tanah Air (PETA) yang disponsori Jepang, menjabat sebagai komandan batalion di Banyumas. Selama menjabat, Soedirman bersama rekannya sesama prajurit melakukan pemberontakan, namun kemudian diasingkan ke Bogor.</item>
        <item>Dr.(H.C.) Ir. H. Soekarno (ER, EYD: Sukarno, nama lahir: Koesno Sosrodihardjo) (lahir di Surabaya, Jawa Timur, 6 Juni 1901 – meninggal di Jakarta, 21 Juni 1970 pada umur 69 tahun) adalah Presiden pertama Republik Indonesia yang menjabat pada periode 1945–1967. Ia memainkan peranan penting dalam memerdekakan bangsa Indonesia dari penjajahan Belanda. Ia adalah Proklamator Kemerdekaan Indonesia (bersama dengan Mohammad Hatta) yang terjadi pada tanggal 17 Agustus 1945. Soekarno adalah yang pertama kali mencetuskan konsep mengenai Pancasila sebagai dasar negara Indonesia dan ia sendiri yang menamainya.</item>
        <item>Prof. Mr. Dr. Soepomo (Ejaan Soewandi: Supomo; lahir di Sukoharjo, Jawa Tengah, 22 Januari 1903 – meninggal di Jakarta, 12 September 1958 pada umur 55 tahun) adalah seorang pahlawan nasional Indonesia. Soepomo dikenal sebagai arsitek Undang-undang Dasar 1945, bersama dengan Muhammad Yamin dan Soekarno.</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/f</item>
        <item>@drawable/g</item>
        <item>@drawable/g</item>
        <item>@drawable/g</item>
        <item>@drawable/g</item>
    </integer-array>
    <string name="Dalam_jurnalis">Jurusan Akademi bidang Web Developer adalah program pendidikan yang dirancang untuk mempersiapkan siswa dalam menguasai keterampilan dan pengetahuan yang diperlukan untuk menjadi seorang pengembang web yang kompeten. Program ini biasanya mencakup topik-topik seperti pemrograman web, pengembangan front-end, pengembangan back-end, desain web, basis data, dan pemahaman tentang berbagai bahasa pemrograman dan kerangka kerja yang digunakan dalam pengembangan web.Jurusan Akademi bidang Web Developer adalah program pendidikan yang dirancang untuk mempersiapkan siswa dalam menguasai keterampilan dan pengetahuan yang diperlukan untuk menjadi seorang pengembang web yang kompeten. Program ini biasanya mencakup topik-topik seperti pemrograman web, pengembangan front-end, pengembangan back-end, desain web, basis data, dan pemahaman tentang berbagai bahasa pemrograman dan kerangka kerja yang digunakan dalam pengembangan web.</string>
    <string name="Dalam_grafis">Bidang Fotografi merupakan disiplin seni dan teknik yang berfokus pada penciptaan gambar-gambar visual dengan menggunakan kamera. Jurusan atau program pendidikan dalam bidang fotografi memberikan pengetahuan dan keterampilan yang diperlukan untuk menjadi seorang fotografer yang kompeten dan kreatif.</string>
    <string name="Dalam_foto">Bidang Fotografi merupakan disiplin seni dan teknik yang berfokus pada penciptaan gambar-gambar visual dengan menggunakan kamera. Jurusan atau program pendidikan dalam bidang fotografi memberikan pengetahuan dan keterampilan yang diperlukan untuk menjadi seorang fotografer yang kompeten dan kreatif.</string>
    <string name="Dalam_studio">Sebuah Studio Musik adalah fasilitas khusus yang dirancang untuk merekam, mengedit, dan menciptakan musik. Program pendidikan atau jurusan dalam bidang studio musik memberikan siswa pengetahuan dan keterampilan yang diperlukan untuk bekerja di industri musik, baik sebagai insinyur suara, produser, musisi, atau dalam peran lain yang terkait dengan produksi musik.</string>
    <string name="Dalam_video">Bidang Videografi adalah disiplin yang berfokus pada pembuatan video, film, atau konten visual bergerak dengan menggunakan kamera video dan alat terkait. Jurusan atau program pendidikan dalam bidang videografi memberikan pelatihan yang komprehensif untuk mempersiapkan individu menjadi seorang videografer yang kompeten dan kreatif.</string>
</resources>